點解呢排多左咁多巴膠影巴士

返工放工都見到佢哋用專業既器材影巴士
係呢排特別多

清明特別線

小心犯「禁止4人以上聚眾規例」
曾經有傳言指，有人「篤灰」導致一堆影清明特別線巴士嘅巴膠收到罰單；
及後澄清為警察記低巴膠資料，同警告了事。